其實綜援西有咩資格食煙？

買煙咁貴，納稅人啲錢係俾佢地解釋基本生存需要，唔食煙又唔駛死，食到肺癌你冇錢醫又係靠納稅人，禁止佢地食煙啦

拎綜援嘅人應該要有門禁先啱

要錢醫就倒蝕啦咁

吸毒都唔畀？冇自由？

叫雞都唔俾？冇自由？

咁點解吸毒犯法食煙唔犯法?

因為錢作怪

唔吃煙點生存

咁可卡因都徵稅，夠唔夠填醫療相應既支出
食可卡因食到要打劫時，相關既執法，司法同懲教支出

爭取綜援可以買免稅煙

應該享有免費香煙

搭的士都唔俾?冇自由?

賭錢、賭馬、賭波都唔俾？冇自由？

交稅都唔俾?冇自由?

食煙有咩咁大不了，綜援帶隻8萬既rolex都有啦dllm

港豬通街吸毒不撚知所謂